心疼，仲係訓唔到

畫面不停出現，夢中又出現

今晚我諗好多人都訓唔到....

airport

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

真係瞓唔著
愈夜愈惱

正常嘅

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

訓唔著嘅 我地一點去機場訓

好l清醒 仲好l嬲 又好難受